中共呢步棋叫：將軍抽車

中共呢步棋叫：將軍抽車

呢招好絕

呢幾日好多人討論泛民辭定唔辭，大家一齊睇下有咩好處壞處，唔啱大家請指正
1. 立法會制度
所有條例都係政府交上立法會，主動權係佢度，再分組點票，如果泛民唔想過，只可以投反對票，而臨立會係唔夠票阻止任何條例通過，所以留唔留低都係結果都係冇分別。
2. DQ議員問題
D唔DQ都冇分別，原因同1一樣。但我反而想4位留步幫手點人數。
3. 合法性問題
831都就嚟夠一年，仲講呢啲？
4. 成功分化泛民香港人
中共常用招數，將一股本身團結嘅力量拆細，然後再一個個慢慢搞
5. 公我贏字你輸
留，等同默認臨立會合法，唔留，空缺即刻委任11哥，基基之流入嚟。中式雙贏。
6. 10萬蚊一個月
的確，呢個對好多政黨嚟講係重要問題，因為資源真係需要嘅，但係，泛民收咗呢120萬，之後好大機會亡黨，如果仲有選舉的話。

總結，唔留，的確係一年後選舉最佳選擇，畫面靚，道德高尚。留，可以有資源繼續議會戰線，但如同政治自殺，勇氣可嘉，好彩係香港人善忘。

利申:支持DQ4留，支持碧雲同白頭佬留

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

其實佢旨在分化
諗諗吓，其實飯民唔總辭，美國都係照常制裁

所以留唔留, 都一定要搞流亡議會.
留: 用得返嚟嘅人工, 部份資助流亡議會

唔留: 全部初選勝出嘅, 都可以去搞流亡議會

流亡議會嘅重點, 就係唔畀中國用留任呢招嚟等美國對香港政制呢吓可以拖一年. 同埋解決埋臨立會個"合法"問題, 去證明佢唔合法

視線去返如期選舉 就可以解決分化

分化係必然嘅事，冇人可阻到

其實一句，唔係比人睇死飯民低牌又點會work呢招，擺明睇住來食la

無錯呀

你阻唔到佢分化
但可以抵抗分化

睇番依家係邊個被分化
有衝出黎屌晒鬼

我唔見中共有幾勁，
我只係見連登仔有幾橫蠻同𢦀鳩

呢個真
呢個議會你入同唔入咪一樣係非法
講咩你認同受委任
你簽個d咩確認書宣誓效忠唔通你又係真誠認同？

我覺得就算有得選飯民都唔會亡黨
只要有得投大把人會選擇繼續含

所以你仲陪佢捉落去都係on9

連登呢度同KOL, 我睇到都係一個恨意多過乜

問心, 你總辭都唔會影響中共決定, 我地係拖得就拖, 用議會力量壓得一日就一日, 拉布無用唔通唔拉布? 國歌法照過, 連立會保安都唔幫你, 剩返議員仲可以點? 全部總辭咪令議案火速通過. 依家要團結力量果陣, 第一件事就係翻以前泛民舊帳. 佢地唔係無人架, 佢地後面成班離地中產架. 係咪想乜人都無哂? 被人拉連個幫你保釋支援你的議員都無埋?

成日話自己係香港人唔係支那人, 但中國人個內鬥自傷殘殺就學到十足十